2019年開始，兒登仔同香港黑警一樣

都淨係識得鳩拉

少少思考能力都無

啱聽就當事實
唔比質疑
否則就係五毛pr

你合理懷疑冇問題 但有時越吹越大仲要當成事實咁
叫佢地小心炒車都可以屈pr帶風向

啱，乜撚都係五毛PR